共慘黨又想用XXX取代香港

到底你地幾時先明外資黎香港係相信香港既法律同人
依家冇左法律，人又走埋
我係MNC要係亞洲set HQ我去新加坡台灣東京唔好
北京上海廣州咁撚多年有邊個特區自貿區係成功過

澳門在共產黨統治下成為世界第一賭城，美資湧入

澳門賭場等於清朝鴉片煙館

都唔係嘅，仲有妓院